入雅景臺個白衫(高級督察)同比藍衫師奶屌個個人係同一個人黎

[url]

睇右手隻錶,睇個樣,身形

推

防暴隊真係得咁少人

隊伍 MAR3

摩擦力

速龍應該好少人？
成日出動賺咁多ot錢真係好，請佢地不斷努力工作

有冇佢朋友屋企人出黎講兩句阿

即係又敗走？

下星期一罷工

又幾似

又係水警

影分身之術 中計

推佢老母臭閪

上水扑中尹兆堅好似又係水警

走住黎屌

又係你呀？

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

又係佢一條友心理有問題

可能平時慣咗喺船到hea下hea依家係要佢咁辛苦做嘢咪失控囉，仲有好多人都話啲水警慣咗亂咁黎，平時喺海到超速又不停左穿右插

有無cap 圖

麻包袋

老豆接仔 呀爺接孫

佢係咪有心理問題

屌 來嚟來去都係嗰丁友

點解佢咁中意搞私樓居民？
因為自己冇得住私樓？

推咗先

推
黑警冚家剷

起哂底未

白衫邊止三萬咁少

之前有人話係水警第三連

一睇就知係佢

上次做和事佬嗰個三柴仲似高級過佢
臨尾仲要指揮其他人，我地繼續掃埋佢

上次老豆搵仔有哂名 可以瘋狂表揚

依位疑似警員好似完全唔識控制自己情緒喎
啊sor9ly唔記得咗啲無證渣滓係冇依個技能添

又係劍雄、dhlm

過街老鼠

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

老豆搵仔要制裁下

咁你又錯
至少有兩粒
係督察或以上

（上次女人嗌老公段片見到）

起佢老母底

唔怪得咁無法無天

又唔使委任證又唔使收查令入私人地方

好忙喎警犬

咁好眼力

同唯唯一樣,成個衝動樣出哂黎

不要說防暴隊 試著說警匪隊

8.5全民罷工

高級督察黎,兩粒一橫
樓上講緊d做野方式仲"似"高級過佢

電視d臨記咁

係咪之前旺角 話人衝擊封鎖線同一條白衫？

睇片已經覺得似

錯乜鳩 人地講緊個四眼三柴喎

躁狂

咁都俾你發現到
好波

ching你的觀察力

Ching閱讀理解拎u?

double差唔多

連登神探

十幾萬呀屌

點解咁都可以留意到

麻煩幫手推
點解8月3、8月4冇人講！

仲有西環

咁又未必
始終年薪過百萬

咁出名

正宗去到邊比人屌到邊

起到佢底未呀屌
我要表揚佢呀

蕭sir～

仲有611晚係地鐵拆局果個警長定警司都係

幾號？

發現727又有佢份,又係比人追委任證

水警串開

24個比利

麻煩大大力推
點解8月3、8月4冇人講！

水警?

push

屌到佢麻木晒 已經失去人性

仲話人地情緒影響佢工作

Push

連登智能人面識別

白衫好柒高人工, 最搞屎棍就係佢

有冇圖

(TVB禁播)
(802)(23:XX)(RTHK)馬鞍山警向回家市民開槍(1)

(802)(23:XX)(NG)馬鞍山警向回家市民開槍(2)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(1)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(2)(強行開門進入)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(3)(居民以沒有搜查令拒絕其進入)

(802)(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(保安㩒制開閘放警入去打人)

白衫起薪都4萬2

做襯都係搏屌野

又係佢 仲未比人起底咩？

哇 又係依隻狗

真係開始認得啲警狗

咁太好了, 以後你地落咗裝都認撚得你地

點解又睇到😂😂😂

群眾齊心向警察施壓做死佢起

因為嚟嚟去去都係嗰班柒

由其係農夫

就咁聽啲對話，我肯肯定啲速龍真係on9仔來
佢哋可以話，一畢業第一二份工就洗腦做差佬
幾乎完全未出過來社會做事，未見過世面咁濟

Puss

白衫見集就3萬幾，佢呢個位可以有8萬